極右主義抬頭？英保守黨 「我們計劃於 2025前消滅一半露宿者人口。」

係咪大屠殺

cut budget=將cut咗嘅budget使晒佢

腰斬

習近平話2020年消滅貧窮人口

Mitchell and Webb 原來係預言嚟

做實事

切開一半咪多咗一倍？

yes, 你張$100 切開一半都會的

俾你早過我post

安樂死合法化